[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (136)

負評輸大錢

好慢

負評

屌你

角細

唔講咁多 變身好波

肥雞又hey0me

今日終於同路

post霸好野

貧巴都來HEY0了 針

Bot

又係你

搶唔到1001

hfg

呀德 0-0

其實係唔覺意

派我?

Po霸又扮野

勁

兩隊都咪撚入波

bot?

Gun

冇次派得成

半0全0

都係過兒版好用

悉尼

老鼠

賽前飛

LM

1:0

我都是搏FC悉尼

都未開波 屌你

信佐

G持

1.92

lm

清潔龍阿德

要留了

老鼠入波未

悉尼今場會正氣

同路LM

見親都係呢條目嘴開post

呢場 阿德會入先

已跟

澳假清泉求你正氣

角細GOGO

高蛇加持

悉尼紅牌

好似話下半場開始 4 5 6

以為入咗

All in fg

g持 半和

邊隊

嘻

老鼠咪玩野

1c

主 網側

食屎狗

8k上60k 有無可能

入52k

入左上盤

2017阿德

冇 係你冇可能

一定得

FC屌打

唔好再quote個條友

梳

1:0 角球

買左半和真係練心臟

阿德踢得真係唔差 點解排名咁撚低

弗賴堡[+1.5/+2] 對 拜仁慕尼黑[-1.5/-2]

貧巴我覺得呢個上盤好伏,你點睇

因為無分

因為呢2場無出哥迪奧拿

先好左

你比我 我幫你

刷角！！！啪啪啪！！！

刷角！！！啪啪啪！！！

不了

Hea下先 下場先踢

要了角大

臭kai

因為要呃你買佢反底

半細全細角細

雞蟲kai

態度正確

阿德 守得幾好

我要下場 唔是下半場

成班吹奏阿德

老鼠末上力咋

平安鐘

Grant YC

好撚緊張

呢下落哂腳

而家究竟有人未扑假分狗

兩位ching係咪誤會左我

Big c 已死

沙巴d飛好大條

咪攻啦，企多75分鐘返屋企算啦

me

半和頂得好詳辛苦

半和🤔

你都5會我啦

事實擺在眼前 鑊鑊你開post

大波沉船

你都係想完1分啫 搓多70分鐘就得啦 阿德一定得

刷角！！！啪啪啪！！！

下場開始要博老鼠反底

半和

上一個明明先莫B開

下半場先 ok?

改名叫嘿等我開post先啦

刷角

呢場係咪好細人買角

盧蛇

無錢點買?

半大已死

無人派點買

屌越位

好彩越位

雞b

扮咩姐你

屌平排架wo

又邊隊

阿德 第一球 又收皮

FC Sydney

主

我又扮咩

現場有埋慢鏡

入球未

9c未

就快

悉尼中柱

多C到呢

頂住呀

屌你老母閪鼠快撚d入啦屌你老母

2C

唔好再c啦

仆街又c

開個半主先

2 c
呢個係唔係澳職黎嫁

閪鼠快撚d入啦屌你老母！！！！！

比你估到就唔叫澳假啦

下半場先

3c

忍唔住9.5B

老鼠入一粒定驚

快撚d刷啦

10.5s苦主

你係咪布旬狗

停c 入波

買左大波， 半場一粒定定驚好wo

Diu lee lo mo

hi hey boy

我要半場6c

半6全7點睇？

4c

9.5s 苦主

半7好嗎?

Small c 已jump

半和輕鬆到

老鼠瘋狂屌打

半6全12呀屌你

留返d氣力下半場嗌

嚇撚死

5c

繼續刷

半6全7,劇本黎

又做咩

半主未啊

屌 無波入 就刷角啦

阿德門前爭d

唔洗問啦，開到半和就得

主持人們做乜撚野係咁GEL半和

好在篤唔到

給我5隻角，可以不可以

澳職好興完半場前入波

岩啦岩啦 半0全0

佢地咩春都拎來gel

等唔撚到半場先買角大

笑到 差d烏龍

補1分鐘

屌佢老母啦

咁多驚險畫面

沙皮巴半和cashed

半和順利開出

係 呢個半和頂到心臟病

我

沙皮請你一定要派我

平安鐘爆左幾個

半細全格

+1

唔睇咪唔洗心臟病

再+1

feel 到沙皮準備全中， 上盤中撚柒硬

全場開到主要派了

上船要快

買撚左好多1.5大 同路一齊屌

g持

LM了

半場買主w
撐沙皮巴和主

Me

Lm🤓

派me

咁我都加注

最好2比0

let's go

Lm

屌你老鼠上場0-0今場又玩野？ 快撚d入波

好耐無見沙皮巴
幫你叫

和主啦 一球都好

沙皮 我我我

球證下半場唔該嘔返一球出黎

我牙

乞定先

無入球啦

仆街買左4:0 5:0

沙皮我

垃圾旁證下半場醒水喇

請主一定一定要贏

派我啦

留名

Lm 求你一定要派我

沙皮我們是朋友吧

派我

10.5

堅？留意到你好旺

悉尼讓翻d分出黎啦

Lm沙巴

不了 今場要W

另外出面有個好旺既巴打都要左下盤

同g前一樣 半0全4

1:0齊齊綠字

下盤啦好嘛

角細gel

一定要開個主俾沙皮巴

半場角大落飛🤔？

下盤點睇

沙皮上
悉尼上

派我

屌你老母

主能夠

咁快貼飛

Thank you sir !

CCCCCC

?

搞掂 Thank you sir

角細就上盤了

未開波先黃牌

老鼠贏波今晚3丁

無啦啦俾牌個龍

G持po霸

我愛你

悉尼同上場一樣 00完場ok架啦

老鼠贏撚柒硬

Why

岩丫

[/quote]
26814257lm[/quote]

0-0 半
4-0 全

醫神

冇講點解

聽講係多嗲

半5

你唱隻歌都要派我了

Hey派對動物

10.5大100%

買咗3-0波膽

半5全5

阿德又重演停角到完場

又反手

停c45分鐘

6c

角細可以gel啦

想入手就又c 了

9.5s頂住

悉尼真心垃圾
下盤真係派錢

有人派我未

反手味

買了hfg

老鼠射球呢
同我射穿個龍未

唔信悉尼半格都冇

正手

GOALLLLLLLLLLLL

場場澳假都下盤

鳩

1-0

阿德唔刷c呀拿 抵撚死

1

FC悉尼 (主)1 : 0阿德萊德聯 (客)

拿 我補左和波先黎入
一係你2-0
一係你1-1

想買第一球就入左

3:0 ok? 買左大波

完場前入多粒就perfect

沙皮 派我派我

贏全格 一係和左佢
半格要黎把撚？

done

Thank you sir

唔係咁講阿 我要

2-0 g手戈

請不要gel頭多謝哂

撐

Youre welcome

沙皮win 幾多， 和主 半和 上盤， fatfat

沙皮哥

角球可以停啦

個龍未穿都同我繼續射呀老鼠

想買主第二球

我要呀

燈占又要輸 我地要全格

主隊入到波 係咪時候停角

2-0

2:0

2:0 再入plz

2-0 沙皮

屌

沙皮巴求派

g 持繼續想

買全場咪算囉 買咩半主

假到咁

go go go

2 - 0

沙皮不派不懂賭了

沙皮巴

贏10 皮野

信燈占無窮人！！！
Thank You Sir

屌你咁快入第二球

一係keep住2-0 一係2-2
半格要黎把撚？

快手開番比我買第三球

沙皮巴好野

456開始

假到咁 真係不賭了
賤種阿德

燈占thank you sir 未

2-0 各位高抬貴手唔好gel

馬會都未再開盤就2:0, 想追下一個入球都唔得屌

繼續追主第三球

半場1.5大幾倍?

袋鼠俾多幾球定驚

正式宣布 悉尼同鳳凰係澳假清泉!!
墨城個d 9流不入

打個飛機返黎入左2粒

想買主第三球

下盤爆了

打多幾次

2.x
2.5大 5.x

city

沙巴求派，豬左幾k

派未

墨城咩嚟 澳假有呢隊

我輸左幾十k呀

thanks

9.5b 準備入貨

快刷角

留了 沙皮巴求派

貼飛個位 好偉大

沙皮 貧仔好波

-30K

Nba失波 2.5頂住

1球狗墨城

街場level 唔使識

allin 波蛋4:0 了

0.3>3.3 都未夠一個月

客果種廢⋯⋯

客都唔想攻

贏成3 球 求派

呢場輸只係為左下星期反底 阿德已取得階段性勝利 比啲掌聲自己

求開2-2

阿德下場要反底

唔洗諗，拿拿聲補飛

阿德子 追一粒啦

刷下角啦

Btw 大球cashed 七寶子

好請呢場輸多幾粒

無次都話吖得反底

追一粒主再入ok?
3:1波強

Lm了

澳假有燈占比料
真係唔柒洗度

角大已死

擔心阿聯好過

咁快手

2.75 hi

主 ng 100%

2:0都有持有
但3:1好分

8.5c

Bot黎

下一隊入球 第三球 FC悉尼

一貼飛就入2粒

想g

停c

3:0呢

準備2:2

想要

係咪都越位屌你老母

老鼠好波

貧巴仲好波

五百一個月

留了

冇

咁貴 用返過2版好了

燈占我DLLM

go s lo 'stime

希望沙皮巴派我

乞返黎都不止

求派

再有c我射精

開讓和呀屌你

2:2派100

咁你噴吧

L

全格呀屌你老母同我頂實

唔信

不了 主要贏

支持過2

7c

仆街

Bobo你唔好傳得再柒d

入多粒開大先

可持主入

No any c

一係唔入 一係主客各一ok?

2more c

不過睇個勢似2-0完
主ng

封c到完場

客隊終於有腳中籠

話說球探個數據
裁判開上盤9 成就中

唔好完場先講

跟燈占買

我未開波有講的

一早有人講咗其實

刷角呀！快d俾c我啦

一定開唔到

豬死了

2-2派我樓下果個100$

主ng

一早留意到
跟左一注

.

渣到 500$個月

10.5大派500

冇可能架啦

火車收得好差

應該真係2-0完
主放軟左手腳

渣ga

8c

唔失就得

8C

噴精未？

噴了

屌你送屍

一地都係

2-0 FT
冇波入

3:0 ok?

2 魔c

2: 1
比我執番半條屍OK?

半場買主都唔追唔番主第三球
第二球又買唔到 成個下晏無輸贏
Btw 開到主ng派兩個$100

頂撚實啊閪鼠我要全格啊屌你老母！！！

佢地買左2.5s

放心， 一定絕殺

係馬會聽啲呀叔講斬入去
得啖笑

派3條飛淨贏既10% 會唔會少得濟

唔緊要

唔會！多謝沙皮哥！

一係3:0 一係2:0

唔會,派我

唔緊要
有我就得

沙皮巴贏幾多

留咗名先講

Lmmmm
派我plzzzzz

即係幾多 數口唔好

唔會
派幾多你自己開心就得

未贏過 沙皮巴派比我起機

呢句真

派我就得

依個真

想試下有綠字今日

你贏3皮幾啵

9c

有冇人派我 已經輸緊10k啦呢個星期

89

90mins

8.5h cash

同路

比多一個角球

岩岩90

閪鼠頂撚住呀屌你老母仲有幾分鐘咋，
夠鐘教練請叫雞架喇你班仆街咪撚早洩

俾多2c刷角！

高水喔仲要你

lm 買左客 豬哂

+3mins

又送角係咪痴撚線 輸哂乜都冇了

派比買咗客既我ok？

唔敢再買貧巴對家了

沙巴可唔可以俾100我起機..

連c雅

沙皮巴thx，見你好少岀水，但你今日信心大注即刻落馬會入小小支持你 望派小小當鼓勵

沙皮巴派d比我 買左客

燈占反手好堅

閪鼠頂撚住呀！
你老母煲好湯落場等你架喇

客隊除左OFFSIDE都冇野做到

巴打好波

派我派我，連輸左一星期

3:0

小弟想人派100比我起機 買客又輸

咁都冇絕殺， 垃圾

留左

不要問只要信各巴打

Ft 9c 2:0

FT 2:0 9c (6:3)

好撚好笑啊假分狗

今晚縮
等聽日貧巴聯賽重心

上盤 9.5細cashed
和波crashed

沙皮

yes

( Show Blocked User - Martial11 )

全格
2.5細
Cashed
仲有條柒頭祭旗

沙皮我我我我我

ME

10.5s安全

追唔到第二球就手多第三球

Dllm又乞

沙巴 求派100

淨贏10%都過千

我我我

過兒巴高登pm ac比我 ok?
派200比你同豆豉巴
唔係贏好多 但都多謝你地支持

check pmed

好

無我 針左

求派 輸到得番條底褲

沙皮巴求派 -(

派少少錢黎起機啦

下次ok?

不挽留了 88

狗

一係唔好比豉油

估唔到9.5 細頂到

馬會派錢

沙皮 3條飛淨贏10% 真係太多 3千幾

你點派法

我話過兒關你撚事咩 絕膠

話3.0條友全家仆街 一啲都唔好笑 好多人好痛苦

開波前應承咗 sor

過2我朋友

拿 你應承左我下次 我頭位

沙皮派我ok？

姐係我吾系

PMED 繼續贏

hei jai系best fd

沙皮沙皮

全家仆一仆街其實好少事 完全阻嚇唔到人唔再報假分

除左特別派比貧巴外 其他交左比agent搞

你正仆街 行街小心啲

豬一世

唔抵得

沙皮 派我ok? 我屋企好慘 我仲要供個細佬讀書

報假分d人好撚狗

你早d出現我就會8.5入唔到 唔入9.5 重傷

Lm我

報假分既全家比過兒屌一世

thanks

咩agent ? 秘書

Lm!!求派

其實有燈占加持真係唔同啲

唔好漏我

好 下次有條飛淨贏1000派200比你

邊個係AGENT 你派晒比我 我分一半比你 DEAL OR NOT DEAL

agent

冚家產死全家啦 假分狗本人生愛滋

1/8

我外判比鼓油

agent派我

沙皮派我ok? 我要供我細佬過兒同莫b讀弱能學校

Ok 我係豉油

頂

我??

沙皮派我ok?我已經食左2日2手飯

係呀 我知你一早會禁住我

啲獌狗最鐘意報假 小心條女俾我屌

Ok

唔好怪ALL IN啦 其實佢仲係小學生黎

我係佢表哥 唔係好親個隻

佢有少少低智個d唔好講啦

佢讀特殊學校個d都無謂提

不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三

佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢

佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

我代佢係呢度向大家道歉一聲

all in 係狗

友誼賽都買會唔會太反智

如果佢地係絲打呢？ 條仔比你屌？

唔係。。。我一早出左中位數。。。

6.5 7.5 8.5
13.5 14.5 15.5

我自己9.5 s b左右手搶100

who is agent

沙皮巴
你睇下過兒幾慘
我真係好需要筆錢帶佢睇醫生同供佢讀書

佢狗黎 莫B弱智都恰 為左逼真D仲拉埋我落水 叫我扮弱智 金錢會令人腐化....

我冇追post

19:30冇即場

莫b 今年18 要去庇護工場做野啦

直接經我手=OK
比埋ALLIN個份我 我要帶埋莫B去

大有無同路

1930大波波?

沙皮巴求打救

沙皮請唔請agent

我冇出post

agent真好命

Good job

1930 半大？

1930 半大 輸撚埋佢戒賭

聯賽黎既話就會大

改名做agent

有好野唔益我 嬲呀

反利 = 曼

agent已有人了

追唔到8.5唔應該追9.5

想見工 利申 十項全能 睇得打得

係巴打

tg搵我啦
@Iseeccc

多左gel頭膠 我少左好多上黎

U

5是

我都想

Check

豬撚柒曬

岩岩球彩台條女叫占比42個number黎買六合彩

同行如敵國

咩係Tg

telegram阿瘋紀

再3.9 屌左150 大

仲識痛哭

HO

Q搵到了

我又搵得唔得

收爹啦 一陣仲要帶你去庇護工場開工 麻鳩煩

who is agent？

以前捕post 多左gel頭膠之後就走了

7點半 半細好冇

我幫佢奶西

佢狗黎

你是燈占 我應該要買半大

佢係莫B 隻看門狗 要睇住莫B 做野

咁我要半大

幾時開始抽人

呢句真 GEL頭膠多到痴線 又無風紀睇住 已經屌到氣咳

沙巴派我 以後幫你瘋狂吹奏

主fg
8.5 hi
2.75 hi

入gp拉過2

過2做風紀啦

從此同利迷子絕膠

挽留

咁樣就差唔多

唔好再話莫b 佢哭了

風紀盧去左邊

7點半 半細定半大好

屌女

莫B : 知道哭是沒有用的

。。。。。那有女 佢條撚樣

庇護工場收爐，放返利迷犬出來

講咩阿你

你同莫B ALLIN 一齊收工啦

睇你頭

SOR....

個咩TG 我down成年都未down到

換電話

我應該要換咩電話？

dum電話

Note7

三返 note seven

Allin返獸醫架 成日比醫生捉住研究

已經I phone 7 唔知係唔係比我跌得多

會爆炸

七寶子 我愛你

唔好吹奏我 我派你

慘
拎去人道毀滅

入左半主

派埋我

我場場吹奏u

我唔吹 派我派我

我幫你吹爆先 ok?

吹埋你

留埋

幫你含ok?

陣間個個都吹你

多謝沙巴 祝你買親都羊

我吹撚到你早洩
派我ok?

我反埋你
派我!

雪雪聲果隻

萬人吹

剃埋肛毛

無問題

我鐘意撕佢落黎

幫你叫波叫大聲d

派我,唔係同你玩69

中左派100
唔洗留名，我簡派邊個

沙巴點留contact俾你？

支持 不用派 已跟

留馬會ac

簡我lm

細細地跟10蚊希望唔好沉

咁圍法

放係呢度咪得囉

半細點睇

咪係

要gun了

熱刺有冇機贏

派比自己

真 事無不可對人言 留係度有咩問題

過2都成日po自拍

呢個ALL IN黎

又係友賽

Sor 搞錯

我意思係斷腸人在天涯

Tg點加人？

比你id me加

你加我先講

過兒豉油check
btw 豉油個no.幾好意頭

出場西甲

講出黎聽下

gun

Ching冷靜
唔想又比人放上黎

要跟了

Btw 多謝bb

通街都知好意頭啦

全世界都知豉油個AC 一路路發...

球會賽半全大細一樣水

岩呀盧b

新年流流 開心事分享下 幾好意頭法呀

agent辛苦了

BTW THZ釘板佬 咁快入到

你地派錢問佢咪得囉

爭我100潛逃返日本
抵你做狗

做鳩死佢就岩

唔洗啦 真係全世界都知佢AC

收下息先

出旺角食飯 順路

咁就派左架啦

agger

請一定要派我

感謝沙巴 祝連贏

想知

沙皮達哥會唔會係7爺

我吧

完左啦

聽請agent一陣分

同進

輸到爆廠
分少少起機可以嗎

幫你吹爆

講咗你派?

聽講西a準會分

得你唔知 仲要波霸刀5g

THZ沙皮 收到了

你知道得太多了

可以講嗎

我高進呀，你up乜春ar

每人一百都有37條幸運兒

究竟agent係邊個

沙皮派10蚊pls

Kaaaa33888

沙皮巴仲有冇派 豬左4k...

貧巴

a準是沙皮女朋友

淨係知唔係我

沙皮plz

Po ba ready